# Tarea

[🔗 classroom](https://classroom.github.com/a/giJcA0wq)

1. Cree el Directorio 'sandbox' en su directorio home.
2. Cree el archivo test.txt dentro del directorio recién creado, sin moverse. Registre en la sección de solución distintas alternativas para crear el archivo.
3. Muevase al directorio antes creado y agregue dos nuevos directorios, directorio_01 y directorio_02.
4. Genere 10 archivos dentro de `directorio_01` con nombre `archivo_01` hasta `archivo_10`.
5. mueva el directorio `directorio_01` a `directorio_02`, ¿que sucedió?
6. Intente lo del punto anterior con un directorio que no exista `directorio_03`, registre lo sucedido.
7. Restablezca el `directorio_01` a su lugar original.
8. Genere un hardlink del `archivo_10` en el directorio 02, con el nombre `archivo_x`.
9. Cargue en el `archivo_10` el listado de archivos del `directorio_02`.
10. Genere un soft link en el directorio `sandbox` de nombre archivo que apunte al archivo 01.
11. En el directorio 02 cree un archivo con nombre `raiz` tal que contenga el listado de archivos en el directorio raíz.
12. Cree a su vez los archivos `home` y `sandbox`, tal que el primero contenga el listado de *todos* los archivos de su directorio home, y el segundo contenga un listado con el contenido del directorio `sandbox` así como de sus sub directorios.
13. Elimine el `directorio_01`, ¿que ocurrió con el hardlink del directorio 2.
14. Genere un archivo oculto en el directorio `sandbox` de nombre `historial` que contenga todos los pasos realizados hasta el momento.
15. Agregue una nueva sección `## Historial` al final de este archivo que contenga el contenido del archivo `historial`.
16. Puesta a punto de lo realizado, comparación de soluciones y unificación para una solución más óptima.

## Solución

En esta sección describa los pasos realizados para completar la tarea.
